【賽後解碼】卡尼復出變黑腳 仲害埋老孫

哈神復出堅係黑腳！熱刺終於等到王牌哈利卡尼好番，點知佢喺周六(23日)晚英超頭場作客般尼之役復出即成黑腳，最終以1比2落敗，各項賽事4連勝斷纜，真係靠孫興民好過。

哈利卡尼自1月初對曼聯受傷後，抖咗差唔多2個月，周六(23日)於英超頭場正式復出更擔正，呢位英格蘭前鋒堅餓波，初段於禁區前推兩步就遠射，僅僅斜出。

下半場「哈神」再接再厲，喺右路放冷箭直飛遠柱，可惜過唔到般尼門神湯希頓。反而喺57分鐘，般尼靠基斯活特頭槌破網開紀錄。好彩7分鐘後，「哈神」接應丹尼路斯嘅大力「手榴彈」，於左路快放窄位扳平，復出首仗即入波，不過完場前主隊前鋒艾殊利班尼斯近門建功，令熱刺以1比2敗走。

早前哈利卡尼受傷，熱刺全靠孫興民不斷入波撐住，呢位南韓前鋒今季有士哥嘅13場賽事，熱刺全部贏晒，開始用人討論「哈神」定「老孫」重要啲。

單睇今仗，原本腳風超順嘅孫興民，因要遷就哈利卡尼就被迫犧牲自己，不斷拉邊為「哈神」製造空位，令自己射門機會大減，「哈神」雖有士哥但明顯未弗，主帥普捷天奴太心急讓呢位射手復出，最終輸波孭晒鑊。

佢入果波好撚有功架喎

老孫唔係曼城名宿咩?